覺唔覺搵個肯陪自己周圍行既女仔好難?

有時想行下海旁吹下風
行下一d未行過既路體驗下
但香港女仔只會覺得無聊
郁d就話攰 熱 唔想行
1個站都要搭車
到底香港有冇女仔鍾意行路架

唔覺

係邊度搵

Whatsapp 叫我條女出街

搵d運動系唔郁唔舒服果d囉

佢肯行路?

運動系果D仲大隻過我
佢地唔鍾意瘦底

你又問得啱，佢肯行就唔會咁肥

所以咪難搵

叫佢會行嘅，但係都係Netflix and chill 好啲

肯行半個鍾既女仔己經係汁到寶

下
有咁難咩?

好多女仔都好鐘意行

反而想揾個鐘意做運動既好難
但自己做親運動都見到好多靚女

海旁吹風邊到熱

佢哋鍾意行
不過唔係齋行

行下路幾好，有時候唔中意下下都要行商場。吹下海風個人都relax d

一個都識唔到

佢地咁講
可能係唔想同我行

好少女仔會咁諗

咁我係少數異類

絲打一定係好女仔

係覺得平時返工已經坐得多，放假要郁下

最長試過行幾耐

睇下行邊同點行架姐
好似樓主咁 由觀塘行去天水圍 應該冇幾多個會

得仔肯
約左d仔下次再行

最經常係銅鑼灣行去北角
銅鑼灣行去金鐘,中環,西環都試過
太子行去尖沙咀

行下行下其實好快到有時候一個站都會選擇行路

d女太子去mk
mk去油麻地
都要搭車
絲打好好

咁行法，行多幾次腳一定粗，緊係唔制

點解我行極都係排骨

想搵個會去 camping 嘅男朋友

頂太子去mk，mk去油麻地行都行到啦，行到去地鐵站搭仲用耐左時間

其實唔難
但要靚仔有錢再會去既好難

香港女仔就係咁

系你老母

港女就係咁撚賤架啦

我明啊，
自從同男朋友分左手之後，
我都搵唔返一個肯陪我周圍行/去試啲未試過嘅野嘅人

應該都有d例外嘅身邊d女仔fd都肯行

男既我搵到

利: 不是gay

咁香港又真係少基佬既
隔離有hehe post
巴打可以過去搵

我識唔到

之前未同女朋友一齊嗰陣，食完飯大家為咗想見耐啲，會慢慢行翻去佢屋企送佢翻去

主要係唔想同你行啫

Like 行路
但要睇下多唔多人，同個日著個對鞋舒唔舒服

唔係唔鍾意行
係唔鍾意同你行

咁你咪操大隻d

你咁行法要搵個長跑選手先會so 你喎

勁鐘意行路同做運動
反而係啲男仔成日一聽我話去邊都行路就覺得我痴線

大把
不過男人都係鍾意溝啲出入都要坐私家車的士嘅港女

天氣涼＋唔曬既話 行下係舒服既
熱到死行乜撚
尤其宜家又要戴口罩
加埋本身戴多你一個奶罩
熱好撚多架
熱到死妝又溶汗又臭
聞到自己陣味都想死
利申 好怕熱 一熱一出汗就好撚燥

幾遠

都幾鍾意行沙灘，行海旁，行山，行郊野

sad....but

操過
由細到大都係咁
己經係屋企入面算最肥

自己行仲爽，一個人放空幾舒服

又唔一定下下咁遠

應該好多仔都中意行架wo

咁只好怪你基因點解咁瘦

我諗鍾意周圍行既人都係享受孤獨同放空，唔會同人一齊行
行咁耐又好似要搵啲話題講下咁好辛苦

自己冇車
而家個個都要有車

尼個天氣行咪岩岩好

好女仔

一個人行得多就會想搵人陪

啱啊 呢個天氣係最好
但係呢個天氣持續既日子好短

可能對鞋唔舒服唔想行姐你要知佢哋着靚鞋都要付出代價

係
到而家都未過50kg

一開始係爽既
但長時間都會覺好孤獨
想搵人陪下

到有嗰陣就覺得冇私人時間

珍惜尼個天氣
而家行多d

如果你係靚，條女唔著衫陪係行都得啦

女性朋友都可以行既

毒撚一名

我條女好鍾意行
係行商場

same

睇下同邊個行架姐

係女仔都唔鐘意瘦撚
更加唔好講運動開既女仔
我唸可能係卡路里出＞入所以肥唔到
操都無用啦
要操大隻係一定要入＞出

明明係冇仔陪我行

唔買嘢 行嚟做乜?

正常人就得

行平路ok,秋天吹下風好舒服
行樓梯就唔係幾想了

不過話雖如此
我未婚夫都係瘦撚一個
要努力keep fit先可以唔會顯得肥過佢

條女都成日捉我陪佢行
油麻地行去九龍灣，夜媽媽兩個人靜靜地行下，吹下風傾下偈

行街咋你

最遠都係尖沙咀行翻去鑽石山咋

don don don don donki ~

尼個post好多好女仔

其實好多 只係唔同你行

到底有無男仔鍾意行路㗎

我都唔想
識我真人都知我好撚大食
但就係肥唔到重唔起

我反而好想行喎 我男朋友唔中意行 話返屋企好過 想去海邊吹下風佢又話無聊

絲打要約成班9沖啦

enjoy過程

愛莫能助

咁好易姐

香港女仔只會為shopping 而行

好少路要行樓梯

勁多女中意散步
不過唔中意同你散步啫

大把女仔鐘意行路啦
你自己搵唔到就係到賴香港女仔就係咁

有冇我咁瘦

巴打好幸福

但港女唔鍾意行都合理嘅

都己經好好
肯行既女仔可遇不可求

成日都同D FD 9 行架WOR
試過為左吹水行左同一個位幾個圈

非基

叫女人行商場咪即刻變行得囉，6個鐘都得怕你頂唔順先昨

星期六日行山行咗二萬步
自己一個行

分手搵個肯陪你行路既男人

我覺得行路要有feel, 有意境先正

好撚勁

你幾高先

我鍾意

呢度有男仔可以同你行

但你知現實上你想佢理你嘅人永遠都唔會理你

留低tg即刻成班9沖

覺
條女懶撚到
放親假都淨係留係屋企hea想話同佢出去行下都唔得
行親都係商場
已經放棄左
自己去行下或者搵FD行算
明明係海旁散下步咁幾舒服

搵第個

感建分

話搵就搵到咩...

我揾個男仔願意坐我揸嘅車周圍去夠難啦～

屌我明
我都搵唔到

女仔會好羨慕

絲打渣車係咪好危險

成日比女仔fd屌
話咩不如同我交換身體

齋行真係好正
又可以傾吓計吹下風
而家個男朋友反而係唔鍾意行
又話熱又話攰

香港啲街又窄又多人
而家仲要戴住口罩焗住
再加埋周圍冷氣機滴水

你去啲歐美國家咪搵到

分手
尼度大把鍾意行路

行效區

啱啱戀已失

樓主靚仔

冇所謂

我都失戀
未戀先失

呢個正正係gender bias...

揸得太好男仔嗰邊又自卑，揸得差又俾男仔話危險，揸得燥底爆個助語詞又bro咗。

唉，女人。

點解嘅？ 係有對象嘅？

屌你
你成日話我樣衰

交換身體
性暗示

行山既女仔

女人唔岩渣車

起我底就知

毒撚最忌FF

巴打係咪有性別認知障礙

世俗嘅眼光就係覺得女人瘦先靚，男人大隻先man

起你底又巴又絲又hmd又tinder
我好亂啊

排骨仔冇人愛

近期果D感情post係膠post
落少少係認真

落少少係邊啲

俾條link嚟呢

咁你有冇米七？

有

未必每個人都係咁睇外在，始終䶢魚青菜各有所愛你係未遇到對的人啫

生存左2十幾年都遇唔到

見到樓主你個名咁正氣
祝你搵到個好嘅伴侶
我女朋友會同我行的

咁咪好排骨？

行出街可能好多女對腳仲粗過你

掉番轉 女朋友成日叫我行路我唔想行

我真係好撚鍾意港女
但冇港女鍾意我
巴打祝幸福

我都未遇到未有人識欣賞

我女朋友

之前有女仔fd post我隻腳上網扮女仔
好撚多仔搵

巴打點解唔想行

難得你諗野咁樂觀
我自己就負面撚黎

我肯行架

有冇咁誇張

你對腳好白滑？

但我唔搞基

可以唔帶奶罩
唔化妝

自我安慰啫，順其自然啦

又白又幼
但有腳毛
果陣係post著長褲
見唔到腳毛仲正過d女

唔想同你行姐
我次次都拉暗戀對象行
一路行一路打情罵俏

識野

夜晚又偷偷地喊
同人講就識講

巴打咁長情？ 仲未放低？

我都好鍾意行！ 試過 佐敦行去荔枝角 如果唔係因為之後約咗人會繼續行
不過都係覺得行山有挑戰性啲

Totally Agger

有冇圖先

巴打有無玩交友app?

筷子腳

點解要咁樣折磨自己啊

男人既興趣
無得打卡既都係垃圾

我同初戀情人第一次約會就由旺角行返去樂富

結果第二日就俾人飛左

唔覺
幾個女朋友都鐘意一齊漫無目的週圍行

運動系果d好懶嫁

真係唔係個個鍾意 旅行可能會比較willing to

但我個人就幾enjoy係香港周圍探索吓 好慶幸細時已經去過大嶼山 石澳 etc 諗起之前睇荼毒室講話自己住香港反而未去過 因為有「遲啲先」嘅心態 但其實香港好多足跡已經慢慢消失 我哋好應該珍惜同欣賞

其實城市漫遊 生態旅遊 真係好好玩㗎

唔周圍行嘅先難

條仔隻腳好快攰 陪唔到我行遠路

反而唔中意漫無目的行路/行街，好悶，自己又易出汗，天氣熱d都行到濕晒
同埋一對d無興趣既野就好快頂唔順，好攰

陪女友行街＋行埋donki，哇行兩個令鐘個人已經頹晒，無氣無力，仲攰過踢完波咁

me

pm我

我都未去過 想去但又冇人一齊去

好鍾意行路 成日去完深水埗九龍城會行返去尖沙咀 依排啲天氣仲要好好 聽住歌慢慢行好舒服

行唔係問題 問題係要有打卡嘅價值

班女企一陣都左搖右擺咁

咁你仲話佢哋係世界第一？？

老泥MK妹 樓主緊係食開屎

港女公敵

同朋友食完飯之後成日一齊行番屋企（冇樓主咁勁，一個鐘左右路程
因為唔捨得咁快散band同埋一路慢慢行吹下水都幾chill，想享受吓難得悠閑既感覺
可惜唔係個個都得閒同埋鐘意行路

前排同frd參加咗啲青年團 但滿額就變咗自己一條友去玩獨木舟 浮潛同 生態導覽 自己毒毒地就別有一番風味

好近渣喎

好有勇氣

已經無化妝

鍾意你就做乜鳩都鍾意嫁啦

佢返完兼職攰麻 為左一己私慾想見耐啲仲要佢行咁遠 係唔夠細心嘅

好正

幾高幾重

會自爆

有
起我底

我都唔想

冇人識你啦

我都係
超中意行路做運動
係條仔最憎行路 明明漫無目的遊盪最開心

遇唔到更岩既人

1日.....

我鍾意D會一齊做下白痴野既女仔

好撚正尼個諗法
人一世物一世
真係要試下

分手

諗起之前喺外國，miss咗班巴士，要等好耐，之後同個friend低估咗段路程（平時搭車明明3個字左右）烈日當空底下行咗個幾鐘先去到地鐵站沿路完全冇瓦遮頭，頭頂曬到出煙，仲要公路不停食塵，行到一半真係好崩潰，返轉頭又唔係，繼續又唔係。

上次同男朋友係堅尼地城行去柴灣超開心
樓主加油 希望你都搵到個鍾意行路嘅女仔

玩app好易沉船

自己去
連登開post
有人會join

好難搵到
但港女好正

其實係咪唔想同樓主行

耐左就想有人陪

上一個post好多相認

分手
搵個肯行路既

呢啲女唔係無，不過到時你可能又嫌人唔靚無身材，或者鍾意做其他你唔鍾意嘅嘢咁。同一個人一齊你有好多樣嘢要睇埋。

行幾十公里算唔算白痴野

夏天太晒
幾慘...

好撚正

可能可以慢慢試下呢？

起碼暫時冇先
大部分都玩玩下

我都有類似嘅心態成日話香港好細但係其實好多地方都未行過，當你唔覺意咁樣去行嗰陣時呢你會有一種好好奇嘅感覺有種感受明明喺香港大但完全唔覺得係香港嘅感覺

有幸有一次同心儀對象周圍行由中環行去西營盤長上上落落又傾住計咁行成程係好開心,好多嘢睇咁

樓主太樣衰

正 我都有咁行過 幾爽

自己行唔識行 唔識搵路

樓豬有冇咁多朋友啊

雖然唔算遠
但果段路幾正
回程可以搭丁丁

樓主瘦到，我一拳一個做多d尖啦，仲行咁多路，行到瘦晒

我上一個post叫人比路線我

揾到啱咀型嘅吹水？感覺上玩app嘅多數想揾sp

冇朋友
但有幾個ig dm 個post比我睇

中上環真係好浪漫我勁鍾意行 行到攰咪搵間bar坐低小小醉意打翻兩個車輪 book間hotel

試過放工著裙+放工平底鞋係觀塘行去紅磡 男朋友問我係咪cls 為咗搭少啲黨鐵 真係行多咗好多 其實行路真係幾開心

可能因為我日日都會行路所以先咁瘦
但己經習慣左 唔行唔得
之前有做gym半年 重左3KG

同男朋友住得好近😂 成日落樓下海滂行一個鐘/跑半個鐘

識野
拍拖性地

就係話你日行夜行，行到瘦晒，如果我女友都咁中意行就好，接近係2個你咁重

支持掙扎！

個女仔唔係唔鍾意行
係唔鍾意同你行姐下嘩
係鍾意既 陪你行曬死條荔枝角道彌敦道又點話

跑同行係兩樣野 okay？
利申跑到10k 但行半個鐘已經想死

好撚正
去到紅磡可以去到poly再入邊有條橋行去TST
海旁黎
拍拖一流

你就好

應該好好攬

香港大部份女仔出去玩都好目的性
即係漫無目的咁行咁hea普遍都唔buy
當然都有小部份會enjoy
搞到我有時都唔敢講不如行下海旁搭下船

都係既，肉騰騰

咁係app好難揾到喎，隨時被player玩

我170 58已經覺得自己好撚瘦
估唔到有人誇張過我

點解無人聊我樓主一定好靚仔

睇下同邊個行姐
同鐘意既人由柴灣行到荃灣我都肯

我識人仲瘦過我
一樣高 45kg

啱呀 如果唔係太野嗰次應該行埋入尖沙嘴再入旺角嗰邊
有冇行路地方好介紹 想試下最遠可以行幾耐

毒撚

幾十公里好恐怖
太子行去油麻地就話姐

樓主好靚仔？係app多數your face your fate

睇我上一個post
有好多位可以扑野

5分鍾都唔洗

我毒撚黎

唔覺 以前女朋友成日同我周圍走

我，絲，鍾意行路

女仔一開始應該難啲 不過可能可以行短程先

野戰呢啲就不了
睇下你啲好介紹先

前幾日同女朋友
由柯士甸站行去紅磡站都話遠

唔覺
不過我鍾意自己一個去做多D

行長距離就話啫 短程會俾人屌鳩

到底用咩認到

會唔會太近

但都識到女喎

老啦同埋都要考慮女仔體力無咁好

買架車咪解決晒問題

幾分鐘喎

唔算
行完好有成功感
好似去左轉旅行咁
利申：成日都行幾十公里

最長都係試過尖沙咀行到去牛頭角

你識既唔係啫
我不知幾中意行

係根本識異性就好難 除非係咁轉工

同意，行兩步又翻轉頭又驚又剩，所以不嬲都係搵仔行

搵一個肯行既仔仲難

我好中意行路喎快啲約我出嚟

肯行晒成個海旁都滿足了

行去天水圍

飛得

成日有嘢諗唔通或者想一個人靜下
就會行路返屋企 果種腳踏實地
聽住自己鍾意嘅歌 又唔熱嘅天氣
其實真係好舒服
雖然行完個幾鐘路 未必諗得通
但係成個人都覺得好舒暢 放鬆曬

邊到至邊到成個海旁先

係app係人都識到啦

+1

窮

想識巴打

自己行緊荃灣海旁

咁你雙面自爆啦

樣衰咪會被人收皮

識唔到你

只有行路撚，沒有行路閪

特別係毒撚

但唔想搞基

尼個post出晒黎

而家約

秋天行路幾好吖

突然覺得自己係異類
我會好中意同男朋友食完飯就行海旁傾計
禮拜六日去露營去沙灘
得閒我陪佢打下籃球佢陪我打排球
利申:我係絲打

我調返轉 條女鍾意行 但我懶

TST去紅磡果條都夠

可惜番緊工
如果唔係我都行

咁係你自己既quali唔夠溝理想既女 嘈乜撚啊？？？要嘈都嘈點解你咁撚廢啦係咪啊死垃圾

實有機會嘅
而家plan緊完sem行哂所有放過tg嘅地方
因為好想有一次係過100km

好多人
無feel

所以收晒皮

ching識野

奧運個海旁都正

你男朋友好幸福

我鍾意行海旁可惜次次出街食完飯男朋友都趕住返工或者返屋企

讓條女出黎

我，成日行成十個地鐵站

Same但性別調轉
平時無聊鐘意周圍行比太陽曬,睇下風景
反而ex嫌悶又怕曬,15分鐘路程都嘈住搭的士

過左麗城之後少好多人
得返啲人跑步

你咁早行

果邊冇乜人
我都行過

想識

會咩？
我好鍾意周圍行

我前度都係15分鐘路程都想搭的士，仲要話兩個人搭 除返開每人都係十零蚊，好抵

己成EX
別提
下個會陪你

佢覺得我還好大家都中意玩運動個啲

凌晨1個人都冇

幾夾
祝幸福

平日過左9點後會少人啲 禮拜六日就凌晨都仲有班mk仔女

前日去完露營先發覺原來好少女仔會full gear去露營，開頭我男朋友仲問左我幾次個背囊會唔會好重(我揹70L)，我答左幾次唔會佢都係覺得我講笑

real.

之前同男朋友尖咀行去太子
有時間咪行下
反而係男友怕熱

我早幾日先同男朋友由屯門行去天水圍
又試過油麻地行去長沙灣
其實都幾好丫

咁都可接受啊

你應該大隻過我

好近

行路行得耐無所謂 但一定要聽住歌行

勁
好撚正

有做gym有打拳同排球

冇女陪我行

我

算啦自己行感受孤獨既感覺

我都係，好鍾意行路
當然都會攰，但都係行返咁上下先覺攰姐，實際都好enjoy

利辛：唔做運動嘅絲

感受左2十幾年

想識你

樓主有冇車先 有就唔難
冇就可以繼續自己行啦

點解個post d正評仲多過琴日行路post
傷心

冇
窮撚

不如講下你會行邊

講呢啲我覺得我搵到男朋友已經係件神奇嘅事

我 搵我行啦

有 但放生左

邊度都會行
琴日第一次去天水圍果邊
人生第1次去
遲下想環港行

祝幸福
絲打肯行路唔會太差

我唔搞基

點解

我本身個人高，聽到打拳都嚇走一班人先
Anyway謝謝你

但我都會揸車
鍾意自己一個揸車or自己一個9行
當然有合適嘅人陪都係好事
唔使搵話題，靜靜地咁行已經夠😭

係

你個名

應該高過我
我好細粒

好中意行路
最中意聽住歌望住條路發住呆諗住野行
但因為係路痴 一定要手機夠電先可以咁樣鳩行
如果唔係會好驚行錯路唔識返屋企

我覺得有個肯陪自己周圍行嘅伴侶真係好幸福。。
好多有趣野可以行路嗰時發生
可以一齊hea住傾下計
又可以玩the floor is lava或者remote control咁
行行下叫另一半reverse再行過一定好正好好笑
不過覺得一定要夜晚/天氣凍小小行先舒服
如果熱辣辣太陽直射嗰時周圍行會好痛苦

有車絲
好危險
唔想炒車

你幾高我都係得168，想要170身高

夜晚見到一個女仔帶住AirPods漫無目的咁鳩行
好有可能就係我

而家尼個天氣岩岩好
但冇另一半
襯而家咁樣自己行多D

我同男朋友睇完天能之後會玩逆時同順時行

可以搵個女仔一齊行山會好正

我仲重過你

近邊頭
琴日係天水圍果邊行
有個女仔自己跑步
幾靚 係咁對望
但唔敢主動

好正啊 想像都feel到好幸福

夏天我唔會想行 真係好熱

拍拖總有鬧交既時候

搵到咪正

我地會笑到成個戇鳩仔咁如果行開荃灣見到有2個都叫高嘅戇鳩仔係到玩天能就應該係我地

你打得死我

我唔亂打人

所以襯而家行多D

鬧下交就放生

沙田

試過我有女仔朋友肯陪我傾計由沙田行到大埔

反而有個男仔frd行咗半個鐘都無就話攰

睇我唔到然後一野撞埋黎
我會碎死

真
我女朋友行十級樓梯就叫攰
cls

分手啦巴打

...一係下次開post睇下join唔join到/ 有冇人join囉

香港天氣又濕又熱行多兩步都癡笠笠

不過秋天冬天喺街行吓係爽嘅

覺得你見到我個人本身都會驚公仔妹黎

最鍾意夜晚鳩行，仲要戴住headphone聽頹歌
雖然每晚行緊同一路線，但唔會悶仲係每日既healing time

我同你調番轉
以前男朋友話我痴線
成日周圍行唔願停

第2日就分左?

樓豬cmt 身形嘅次數多到我已經記到了

好多紋身

我就唔中意聽歌

自己一個行都唔聽？

我男朋友一個都冇

分左啦 應該叫ex
不過我係鍾意行商場
可以行街行成日
又會跑長跑個d癡級婆

雖然係路痴但最鍾意周圍9行

樓主夠靚仔嘅話 就算行步路都喘嘅百六磅大肥婆都肯跟你行

你果D叫行街shopping

個陣遊行完都係咁行

遲d約到可以影番張m記2.0

望周圍？

到時再算 我應該會再開post

好想同你瘋狂尻行

好樣衰

幾歲我陪你
岩岩失戀

hi 啱啱失戀here

係呀
同埋諗野
望下個天
咁好天
不如去下海邊
因為到你大個就會忘記咩係大自然

正

你有一億半億身家咪唔難囉

日頭我都會 但夜晚乜都睇唔到

吾系喎 多數屎忽好大

星星

香港地睇到星咩

你又識

琴晚睇到勁撚多
好正

你係咪識我
唔好玩小弟

近效區好多

運動系點解會懶

屌咁真係好攰

我行到做體檢測到小腿肌肉特別發達

行慣左就唔會

長跑唔叫行街掛
講緊15k-半馬

我仲係排骨

咁有料
我長跑冇氣
但可以長行

真 唔敢約frd去旅行
因為佢地唔肯行 一兩個站都要call grab
利申窮撚

Call grab 絲打你住邊

唔記得講 係喺馬來西亞嗰陣
自膠

不過去旅行都唔肯行真係晒晒

食多啲嘢啦

試過自己去旅行
好毒

鐘意行路既男仔都好難搵
宜家叫我男朋友行山又話腳痛
利申以前住係大西北 成日行十個輕鐵站番屋企

最憎意見不合
一D又話想下午出去
一D又話想朝早出
屌 自己去過

有一個己經好好

喂 我都試過

我真係食好多

分手啦
係尼個post搵番個

我係中學畢業旅行自己去台灣
周圍聊D台妹

你應該問覺唔覺搵個女仔陪好難

下 反為係d 女成日話想行下吹下風
我想返屋企打機啊屌

搵女仔陪唔難
大把柒既肥既幾撚主動

試過觀塘行去荃灣，行咗5個鐘
好毒

我琴晚都係用左5個鍾

齋行梗係悶啦
你唔識溝女咪放過人放過自己

溝咩女丫見到你個毒撚樣都行開啦

樓豬又想讚自己

個種生物我唔會歸類做女仔

讚咩自己?

mean撚到

ching好波

我鍾意行架

試過識過女仔，200 米都話要坐的士

幾十蚊都仲要除開
唔只懶咁簡單

on9 fd都唔會做

好快散～

我鐘意行路但男朋友唔鍾意

有，我 但反而身邊冇乜人肯

PTGF好多都會

分手吧 佢唔值得你愛

我試過着高踭鞋由旺角行去尖沙咀搭船去中環再行去銅鑼灣

有時係屋企無野做(黎m）唔比之餘
仲唔出街但起哂係到發脾氣話無野做好悶

高踭鞋.....

好想喊

好鐘意行路
身邊啲人話我痴線

ex會同我由屯門行去天水圍

我以前成日叫EX去行 行得幾次佢就唔想行LU
行過油麻地到將軍澳 西環到筲箕灣呢D(冇天水圍出觀塘咁勁)
熱戀期做咩佢都會做 之後就

I know that feel
近三十

只要唔係好熱或者落雨
一兩個地鐵站巴士站嘅距離 我成日都話行好過搭車
但我男朋友成日都唔肯

好鐘意同男朋友周圍發掘新地方但越嚟越冇地方去

支持樓主！繼續出多D 路線！

我都想我男朋友同我行多啲
行山唔行都算行街都唔肯出去

痴線 男仔先係
我約親男仔朋友行山都話嫌熱 搭去遠啲又嫌遠
去飲酒食飯就開心

依家行緊去尖東海旁 等你！

分手啦

香港好細
個個禮拜抽一日周圍行應該1年都行得晒

好等我抖下先

同我行算啦
飛左佢

約我

題外話
其實想知香港拍拖除左睇戲食飯仲有咩好做
我而家仲未搵到一齊露營做運動以外嘅嘢可以一齊做

你肯係高級商場一邊行一邊買
幾個鐘都陪你行

番工
同埋琴日行完
攰死

扑野
香港冇乜野好做

唔係shopping果隻行

我夠知唔通每次見都扑咩

扑極都唔會膩

雖然係真大食嘅我對上大食男朋友係唔會厭，但我想要其他活動啊大佬

絲打... 珍重

排骨仔想食天鵝肉

你男朋友真性福
不過真係冇咩好做

我係

行個路都話食

我都想男朋友陪我咁行

唔明次次拍拖都行商場咩心態，有冇人可以解答我

行路撚表示成日聽歌散步

女追男易咁多

因為女仔可以買野

我應該真係唔係女仔黎有咩好買

想揾個陪自己周圍行嘅男仔都好難!!!
有時唔想放工放學嘅時段同人逼車
散下步咁行去一個地方
20min左右都唔肯

有男朋友
成日send啲行山post 靚景post俾佢
佢都好似get唔到咁
唔知佢唔想去定點

啱 失敗過仲要衰得好肉酸

有冇試過直接問佢不如一齊去行山

我都係!!最鐘意鳩行
但男朋友連行20min嘅路都唔肯

拍咗年幾淨係去過一次
仲要行得嗰十零分鐘落咗山

冇成功過

好sad十零分鐘都未夠癮

男仔得唔得

跑開 跑應該開心過行

我都唔知

仔我大把

睇天氣，熱天我真係唔得，好大汗

我 留低tg俾我揾

有呀，以前有一個肯陪我由油麻地鳩行到長沙灣，旺角去到奧運，不停行嘅女仔，只係我唔好好珍惜，令到大家不相往來，唉

所以有d時候真的寧願搵fd陪好撚過，成日都要就住佢真係好撚煩

冇朋友...

又扮

真係冇

到底樓豬邊句真邊句差

句句真話

上得多連登直頭覺得香港男仔係狗咁
原來做咩都唔得嘅

上少D
唔好咁認真

冇人識我

樓主約到女行路了
你地慢慢

樓豬扔低眾多嘅連登兒女

養隻狗，狗最忠心，又鍾意出街

可以約多幾條一齊行既

屋企人唔比
我想養哈士奇

我絲 都好想搵人陪行 反而係搵返女仔朋友係易搵啲
同個ex佢又係會嗌攰唔想行果啲

金鐘m記

咁等我約你

好想影M記2.0

醉愛husky

好想同佢一齊鳩叫

港女不了

Husky好少吠㗎 不過成日扮可憐咁嗚

睇清楚樓主個ac名先

港女世界第一

就係一齊鳩嗚
嗚嗚嗚嗚嗚~

港女咁正都不了
佢唔識食

嗚嗚嗚嗚嗚

一個月咁啦

做咩嗌嗌下係度喊

得一個月....咁傷心
easy come easy go la

叛徒

次次都係咁短時間?

有女仔fd見到個post搵我行

咩係女仔friend 😦

雖然夏天熱 但都會同男朋友下
啲朋友成日笑我拍拖去海濱
但其實我好鍾意

有男朋友就走啦你

樓主你都約到女行啦

一個唔夠

樓豬扮㗎喳 實情好撚多女

咁叫約多個仔

我都想扮
日日自己一個

我想全女

咁開post召集女女

搵D好得閒既女

去廁所喊

比人當狗公
不了

只會出現金鐘m記情形

唔知幾時先下次

愛你嘅話同你做乜都冇所謂

女女約你喎

冇人愛

佢見我開post咁慘先肯同我行

Cls

下次行去邊呀 我成日會一條友聽歌行海邊

多謝

其實好多女仔都中意行
利申 真絲

想約你了

鍾意鳩行 最好海旁
上個禮拜試過烏溪沙行到大埔

好想約你行

本來想同情下你
但見到你pin個段野
就屌你老母

躝啦屌你老母

真心唔覺，幾乎每個女仔frd都鍾意咁做
食完飯散下步，去海濱坐低吹下水
其實香港女仔唔係唔鍾意行
只係唔鍾意同你行姐

樓主都搵到個知心友行街街
就證明呢個女仔嘅出現只係時間問題

等左2十幾年

所以變成ex

咁留喺屋企做運動算啦 唔洗出街

唔係一次半次

我愛

咁真係系統個 系 喎

你想散咪開聲 做咩要用啲咁嘅方法

同你相反 我好鐘意行路 但身邊人嫌呢樣果樣

一個人行左海濱十幾年
一放假就一個人去散步 我都想有人陪下

我表示叫男朋友周圍行／行山比佢嫌熱，話唔想行...同佢講左好耐都未去得成

點解咁做

夏天怕熱 冬天無乜所謂

一個站搭車唔係搭的士咪算你好彩

唔想同你行姐

我條女好鍾意行行到勞損

搵ptgf
唔會有錢係解決唔到既問題

係咪有ptgf肯同我行天水圍

想試

下次一齊

無
好肯定咁同你講

心水清

處男乜都唔識

次次係我唔想行

下世我唔做人了
做人都係毒撚
想做條撚

覺得 因為女朋友坐輪椅 行唔到

真係想

自己一個啦
唔好搞到自己好撚慘咁，人係要獨處㗎！
要好好珍惜獨處嘅時間空間
無咗你搵唔番
利申：無咗自己嘅人

唔覺 利申 鍾意行路多過搭車

巴打辛苦你了
祝幸福

Me

行完就算

屌你

好怕熱 冇咩事最好唔洗行

同伯母行

每日最少行2萬步

排骨仔學咩人拍拖啊

路過 樓主行左上房用第三隻腳未？

未
處男

屌你老濛

我都想識咁嘅男朋友
以前嘅ex唔鍾意行街，或者係唔鍾意同我行

尼個Post大把